掟磚同放火都係扮示威者嘅警察做, 請廣傳

掟磚同放火都係扮示威者嘅警察做, 請廣傳

不如真係實行麻包袋啦

警察掟燃燒彈
警察掟磚攻擊